有無人知polyu 有無下水道駁出去

睇戲成日用呢啲走甩
或者逃獄

唔好試，會缺氧

推

靜啦屌你老母

睇咗，無，九龍區 污水清水合流可能會有沼氣

我勸你report 自己個post
有人死左唯你是問

睇少d戲

收聲啦屌你老母

你落樓下試下有命上番黎再開post

真係有沼氣 10秒內必死
仲100%肯定會失救